# Yowez
news timeline

Clone reponya, run `npm install` wait a minute :D biasanya agak lamaan

Masuk ke folder app: `cd ~/path-to-folder-app`

Run `webpack`

Install `npm install http-server -g` buat ngejalanin servernya

## Jalanin servernya:

Run `http-server -p 8080 (bisa disesuaikan ke port yang kosong)`

Kalau seperti di atas pointing urlnya ke:

`http://localhost:8080/`

## Run the Test

Run `npm run webpack-dev`

Terus Run `npm test`

Kalau ada masalah let me know via vizzlearn@gmail.com (Hasan Setiawan)
